Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
verbijsterde mij, en onder zijn invloed ging ik door met mijn hart te haten handel en om je te schamen voor thuis.
Onmerkbaar werd ik me echter bewust van een verandering in Biddy.
Haar schoenen kwamen omhoog bij de hiel, haar haar werd helder en netjes, haar handen waren altijd schoon.
Ze was niet mooi, ze was gewoon en kon dat niet zijn zoals Estella, - maar ze was aangenaam en gezond en zachtaardig.
